## Описание

Реализация матричной клавиатуры (2x2) собранной на макетной плате с использованием ограничивающих диодов для избежания "кольца" на пинах OUTPUT. Программа регистрирует и выводит в монитор порта состояние кнопок, где "0" не нажата, а "1" - нажата, можно нажать на несколько кнопок, вплоть до всех.

![Схема в tinkercad](scheme.png) 
